楊格咁都唔紅?

有咩問題?

你識咩 獌鏡明明睇到楊格冇心

同貝林連一樣，都係特登突個肚出黎陰9我地楊格

魔性既野你識條春咩

你移花接木有咩居心

魔性嘅野你識乜

獌狗話，楊格手跟有無受傷？

皇者獌踢人條野都無事啦